異地姊弟戀 | 鄧麗欣太耐無見邱勝翊 唔敢諗點繼續行落去

37歲Stephy和31歲王子拍拖2年，對於見證住好友吳雨霏（Kary）和Miki先後結婚生子，Stephy直認有母性：「會戥佢哋開心，但冇羨慕，有抱過佢哋嘅BB，我都有母性，都鍾意小朋友，但鍾意小朋友唔代表要生一個。」問到有否跟王子談論婚姻大事？Stephy坦言：「大家都有諗過……繼續行落去會點？始終分隔兩地，要點處理呢？但一諗到呢一點，就會想『唔好諗住』，大家先做埋手上啲嘢先。」
雖然單親家庭長大的她選擇逃避婚姻問題，但亦不存在陰影，她說：「細個的確對呢樣嘢（婚姻）有懷疑，但而家會明白呢樣係個人抉擇。」她自言不介意姊弟戀，年齡差距不是問題，最重要溝通得來，因為疫情已很久沒與男友見面，但現階段大家的感情還很好，現時要靠科技視訊維繫，真的沒辦法。

就黎收經了

同我一齊

分手分手分手分手分手分手分手分手分手

好地地同万刀甲一齊咪幾好

佢冇飛過去台灣咩呢排

感建分

應該冇啦

毒撚埋單

塊閪一定好痕

唔撚係啊？同棒棒堂一齊？....

條中女唔係真係信條台仔會埋佢單咁戇鳩下話

Stephy真係好正
一定要幸福呀

又唔似係玩佢既
而家好多男人都鍾意姐弟戀
同後生既女仔一齊好似湊細路咁
除左郭富城呢d父女戀幼齒控既變態佬姐

一Ｄ都唔好

仇女仇到

可唔可以考慮下我

睇完金都同男排女將，覺得stephy而家狀態真係好過以前阿寶個期，好正

刀甲似player feel

佢好有老態
反而王子愈黎愈型
講真，佢媾到王子執到啦

究竟刀甲係咪player

早知不應試愛

万刀甲你條撚樣快撚啲媾返呀寶啦

有zeno ok la

感情問題一律分手

放低哂工作 飛過去隔離14日之後瘋狂啪啪啪

講真好難keep尤其條仔咁小白臉

願意埋佢單

不如考慮下連登仔

其實幾襯做咩咁多人棒打鴛鴦叫佢地分手，只想麗欣幸福快樂

一個武肺要打散其他情侶要幸福

大不了未單身

岩啊
成班都唔識貨

原來已經37

同意
王子不嬲都鐘意姐姐
同埋依家仲成日係ig放閃

收經 王子可以無限中出

移民去台灣啦

王子個頭係咪仲係當年個經典mk頭

接受黃金sir啦

連登傳統
感情問題一律建議分手

好撚靚女

仲扮未分開？

ching訓咗幾耐=.=

分手 完

比阿甲玩左十幾年..皮都反哂
王子都係貪過癮姐..台妹話哂同聲同氣d

班死毒撚係咪都叫人分手架啦

鄧麗欣停埋經都大把人想要啦
就算57歲都未輪到班仇女毒撚

嘥咗王子
鄧麗欣呢啲咁嘅cheap雞留返係大媽區度做大媽啦

可以隔離14日上東莞請教下啲工廠妹
講擘大對脾東莞的工廠妹一定係專家

好似話鄧麗欣唔想生仔先搞到散,聽講係

鄧麗欣 淡妝呃得下人, 似廿幾歲

方力申，晒撚曬

係万刀甲playboy唔想拉埋喎

好條毛咩 十年青春敗係万刀甲度
男人就話愈老愈正姐
條女跟住你十年咩都冇
支持stephy 同王子一齊啦
至少睇落stephy仲開心過以前

屎塔肥得罪咗你哋班連登仔？

王子30歲熱血青年，性慾一定好旺盛，台妹熱情如火，肯定好多sp，stephy思想成熟知情識趣應該都暗地裡接受咗呢點

呢d各有各玩架啦
邊忍到咁耐

啱啱放監？

人地都已經長大 move on咗
點解硬係有人仲係度代當事人留戀過去？

Stephy真係娛樂圈絕種好女人黎
又靚又唔貪錢
真心想佢幸福

當年我食過

係 賣緊安怡補鈣廣告
仲後生咩

台港情侶MeWe group

完了吧 如無意外

接do姐捧

黃金sir由大學等到你兒家

封左關入唔到呀

唔搵定第個碼頭，過兩年件小白臉必中飛鳩你

同方力申襯好多

人地洗撚你埋單咩

STEPHY真係殘咗好多，當年明明覺得佢好靚。

佢願意 所有連登仔都ok

佢keep得好好

咁廿幾歲同三十幾歲一定有分別嘅

唔係代
呀寶同刀甲亦係無數咁多人初戀

白姐姐

我仲好掛住佢

我都係阿 兄弟

無咗包包面，而家好有姐姐feel

多謝

你邊撚個？

你上家

台灣封左關點去
又唔係工作因素

同返方力申一齊la

王子應該日日食台妹啦

好條撚

仲係好靚呀

Stephy都就快40歲

係女人味呀

樓上既我屌埋你地個份
屎塔肥而家岩岩發完育，d女人味又出返哂黎
不知幾正

睇嚟條仔仲未知自己錯乜 繼續冇得落場

到底有幾厚面皮先會男人老狗叫自己做王子

收咗經有得無限中出

成班仔

外人角度

中女好慘

Stephy 支持香港影視
又靚，都唔知你地做乜9
好心把口咪咁賤
年紀大唔結有乜問題先？一定結婚先ok？
佢有錢有樣又做運動，擔心下自己好過啦

佢依家開心過阿寶果時
我覺得佢開心個人就心情好
笑都笑得甜啲啦

異地情侶加油武肺害人不淺

等我幫stephy埋單

老x是沒有人要的

明眼人都睇到佢而家開心過同刀甲一齊

佢keep得咁好一定仲有大把人追
同埋本身都近億身家
埋咩單

把口賤,但like

人地洗撚聽你連登仔講咩
顧店自己先啦

岩

可能刀甲係藍，牙欣係黃

當年千嬅同寒冰掌一齊大家都唔睇好
而家咪又幾幸福

不過揾小白臉埋單的確煩
Stephy 而家仲keep到

明明同萬刀甲就最襯 天造地設

畀個機會畀個道德藉口畀你分手啫

吉澤明步

條女比人屌左十年，咩都玩過晒
你估王子會唔會埋單
望住周街D妹妹仔絞自己
再望望電燈膽....

楊千嬅同丁子高真係純粹適合做夫妻，過幸福家庭生活
丁子高自從做咗楊千嬅經理人之後，成日幫佢製造埋晒啲公關災難

其實係條友想食軟飯

家瑜

Stephy 世界第一，要幸福呀

Stephy好撚正喎

嘥氣，分手啦，正正經經係香港一個人幾好

要一齋咪飛過去羅
變心又穩疫情呢講

班主去左英國佢都唔玩異地戀啦
暗示左最終都係分手
黃金SIR

37都仲咁屈機
我就算細佢廿年
如果有機會都一定狗衝

五毛！

揀支那狗都唔揀香港人？

王子同台灣網紅好似有d野咁chenhui

CONDOM都唔洗用

不如考慮下我
我會為你付出所有架
我真係好撚鐘意你架
嫁比我啦

我愛你啊

晚晚都瞓唔到啊

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
鄧麗欣!!!!!!!!!!!!

非工作因素封咗關冇得入喎, 咁都有得屈?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

玩完啦 仲洗乜諗

你老母臭閪on9 支你老豆
Blocked 你聽日全家仆街死啦

我記得好似係刀甲想結婚 係鄧麗恩唔想結Wo..
同埋刀甲分手咁耐一直都低調無傳過緋聞
之前有睇刀甲訪問睇得出好傷感

邊係stephy唔想結
費事copy多次
自己睇喇

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家都好靚

37 咁都叫殘

時間過得好快

刀甲無傳過？ 鄧麗恩就真係無乜傳過啦

仲有周姐卵呢

台灣人黎喎....

咪係，正臭雞

班連登男神以為分咗手就輪到佢地溝

成班娛樂圈老女人都未結婚
37仲諗咁多
好多40都黎,唔知咩事
tvb個班都係咁
屌你點解做呢行會個個都冇仔生咁, 40仲點生, 到50先黎結婚

呢個王子似花fit大混友格,狂食女fans個種

Come on stephy, 我會令你懷孕

佢仲玩姐弟戀咪要搵個阿婆